我愛你

你愛佢

佢愛我

我愛佢